紀律部隊無一個係無辜

警察消防唔洗講
懲教 黃之鋒坐監果期
其他部門一定仲有
要記住佢地都係政府旗下
要針對既 係針對成個政府
上至特首 下至掃街

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

啱